福岡獨遊

第一次出post
一個人去日本, 行程大約係咁

Day 1 / 香港 - 福岡 - 市內 (大濠公園, 東長寺, 櫛田神社...)
Day 2 / 由布院
Day 3 / 柳川+太宰府+西鐵沿線景點
Day 4 / 市內行街......因為落雨
Day 5 / 福岡塔+福岡市博物館 - 香港

Day 1
大濠公園

福岡城

全部景點垃圾

去長崎啦

東長寺

櫛田神社

運河睇日落

行到去博多運河城

福岡好多人踩單車

隻色暖得黎幾得好

巴打用咩相機

秋天諗住去啊

A7iii

Day 2 由布院

影得好靚

咩鏡50.8?

柳川真係不去也罷
我寧願你買Fukuoka Tourist City Pass (1340 yen)
去完太宰府 + 食完 lunch
再用搭 JR 去海之中道公園
夜晚再去 Marinoa city 坐摩天輪睇夜景 + dinner
一張 pass 包哂

柳川真係冇野睇, 我買咗西鐵一日券2500Yen

金鱗湖

湯の坪街道 / Floral Village

柳川

因為買咗西鐵一日券, 中間亂咁停咗幾個站

端間

好天有加成

光影好正

三沢駅
行過見到學生打棒球, 好熱血

如意輪寺

太宰府

D相影得好有感覺👍🏻